{
  "Image Mask/Blend": "影像遮罩/混合",
  "Crop/Pad": "裁剪/填充",
  "Gain": "增益",
  "Color Correction": "色彩校正",
  "Scaling/Aspect Ratio": "缩放/长宽比",
  "Scroll": "卷动",
  "Render Delay": "绘制延迟",
  "Color Key": "色彩键",
  "Apply LUT": "套用LUT调色档",
  "Sharpen": "锐化",
  "Chroma Key": "色键",
  "Video Delay (Async)": "视讯延迟（非同步）",
  "Noise Suppression": "噪音抑制",
  "Noise Gate": "噪音阈",
  "Compressor": "动态处理压缩器",
  "VST 2.x Plugin": "VST 2.x 插件",
  "Face Mask Plugin": "脸部遮罩插件",
  "Filter type": "滤镜类别",
  "Filter name": "滤镜名称",
  "Add source filter": "新增滤镜来源",
  "No filters applied": "无使用滤镜",
  "Source filters": "滤镜来源",
  "Invert Polarity": "Invert Polarity",
  "Limiter": "Limiter",
  "Expander": "Expander",
  "Shader": "Shader",
  "No settings are available for this filter": "No settings are available for this filter"
}
